Sur internet, je souhaite acheter une trousse à outils et des tournevis. 

Je ne sais pas encore combien de tournevis je veux acheter.\\

La variable {\large $n$} désigne le nombre de tournevis que je veux acheter et la variable $P$ désigne le prix que je vais payer. 

Selon les sites où je regarde, plusieurs propositions me sont faites.\\



Associe à chacune des propositions l'expression littérale exprimant le prix à payer P en fonction du nombre de tournevis achetés désigné par {\large $n$}.


\begin{multicols}{3}

    \begin{tabu}to0.95\linewidth{|X[lm,1]|}
    \hline
    PROPOSITION 1\\
    $\bullet$ La trousse coûte 7,5 \euro \\
    $\bullet$ Un tournevis coûte 4 \euro.\\
    \hline
    \end{tabu}
    
    \columnbreak
    
    
    \begin{tabu}to0.95\linewidth{|X[lm,1]|}
    \hline
    PROPOSITION 2\\
    $\bullet$ La trousse est gratuite \\
    $\bullet$ Un tournevis coûte 7,5 \euro.\\
    \hline
    \end{tabu}
    
    \columnbreak
    
    
    \begin{tabu}to0.95\linewidth{|X[lm,1]|}
    \hline
    PROPOSITION 3\\
    $\bullet$ La trousse coûte 4 \euro \\
    $\bullet$ Un tournevis coûte 7,5 \euro.\\
    \hline
    \end{tabu}
    
    \end{multicols}


    \vspace{0.5cm}

    \begin{multicols}{3}

        \begin{tabu}to0.9\linewidth{|X[cm,1]|}
        \hline
    
        $\text{P}=7,5\times n $\\    
        \hline
        \end{tabu}
        
        \columnbreak
        
        
        \begin{tabu}to0.9\linewidth{|X[cm,1]|}
        \hline
        $\text{P}=7,5\times n + 4$\\
        \hline
        \end{tabu}
        
        \columnbreak
        
        
        \begin{tabu}to0.9\linewidth{|X[cm,1]|}
        \hline
        $\text{P}=4\times n + 7,5$\\
        \hline
        \end{tabu}
        
        \end{multicols}